【基本野】白色地盤頭盔、口罩、眼罩、防刺手套、耐磨長褲

盾我都唔計啦